明明「跳軌」，點解要講做「闖入路軌」？

點解地鐵呢間野咁鐘意講大話呃人？

粉飾太平

因為真係唔係個個有心跳 有人真係趕上車 妹妹下妹左落車底 你未返過工定點？頭盔文化都唔識 一陣佢家屬會屌港鐵 話做乜屈佢伯爺係跳軌

明明係誤闖路軌

「闖入路軌」我既理解就係有人係月台頭尾走落樓梯沿住條路軌行路。

個意思同「跳軌」完全唔同

你有做官既潛質

樓主中學雞定點 咁就做官 基本野啦下話

樓豬入世未深

賠償責任幾時由地鐵決定？

唔係由死因庭加警方調查完決定？

就係唔撚關狗鐵事
所以佢唔會奶屎上身

樓豬夠鐘食藥未

跳軌就係佢有心自殺死
闖入路軌就係佢想搞事但唔覺意俾車撞死

明明跳軌 轉眼闖入路軌

近排咁多人自殺

樓豬入世未深小學雞

咁墮軌又得唔得呀

係咁嫁啦 之前返pt明明公司server有問題斷左 但要答D客係做緊更新工程 要將D野美化

邊間教會

你諗下係咪你頭腦簡單好過 上面都有人話左 保險又係個問題。

河蟹既野，係咁架喇，就快變大陸

和諧和諧，邊有人跳軌姐，唔小心誤闖路軌姐